覺唔覺成日改會員名個D多數都係弱智仔黎....

是

咁我算唔算

is

我都覺

印仔有冇改過名

唔覺 因為你都係弱智仔

唔改名師

改名師

石頭仔

弱智師

行不改名
坐不改姓

導彈測試XXXX
施丹覓腸XXXX

入樓主啲post 都係弱智

Join連登未改過名

慘過返印度（叻鳩仔）

是咪講緊痴線師

叫我?

遲到師

新年無咁早起

玩針對？

似是

NMSL

發表吓意見啫

是
尤其是見到啲人扮你

發表師

懶惰師

拎住我個名出去招搖撞騙

我很乖的

改名既次數同弱智程度是成正比

非

印狗嗰名不嬲都臭曬

新年應要和氣

和氣生財

講漏咗男人老狗用紅字名嗰啲
小妹前小妹後咁 應該捉曬佢哋入精神病院

講緊我

又踢爆
隻澳門狗

冇叫「慘過番印度」嘅咁弱智

我同意

Btw
你工場幾時開工

你想見工
俾個管工你做